mac os

10.10 update到 10.14 好似轉左新機咁